唉，識左個大波淫水網友，我又唔介意爆佢，但係好可惜

無圖呀唉
駛出防護家母術，任何人都屌不到老母

蟻多嬲死象

咁係無呀嘛，你想點姐

我先，屌你老母。

防護術呀，你失敗左啦7頭皮

我屌完了

失敗左啦

入post人士請注意
請先負皮再自行離開

入post之前睇到標題已經屌緊你老母
屌住入黎
依家先開防護？ 太遲了
叫你老母去廁所沖番d精出黎啦